［不吐不快］今日睇Price評測我真係屌咗一聲出嚟！

講緊係兩個評測姐姐仔

兩個咬字都咁清晰
次次睇佢兩個評測

我都會專登熄咗個字幕
等我可以好專心咁J佢兩個啲字正腔圓
今日睇到Keran試收音咪
照舊熄字幕啦
睇到4:50秒
我真係屌咗一聲出嚟！
可唔可以俾Keran每日出一分鐘短片報天氣呀？

一來可以宣傳自己channel
二來又可以惠及大眾
我連名都諗好埋
就叫Price Keran天氣報告

大家話好唔好

唔講咁多 立刻去片

聽聲都扯扯地

打咗Karen做Keran
我自膠100000

呢個channel 有好撚多痴漢

好多變態佬，安已不

整黎loop lor

夜晚聽住佢地講野訓覺真係一大享受

有冇飢渴到咁呀

佢唔去做報新聞真係晒撚左

Price個channel留言嗰啲9成9都唔係睇科技評測，個個都係講女

幾時變咗痴漢頻道.. 趕客

係讀得幾好聽 但點解會有人連聲都J到 仲要係把咁正經既聲

好似新閒報道員既聲音

其實個Karen有咩特別?點解有幾個post關於佢?

所以話d人成日屌d女賣相
根本佢地造成
明明咁認真評測
個個又靚女又盛
下面d留言完全講女

因為冇咩邊幾個報導評測咬字可以咁準
其實係丁佢啲字正腔圓

事實好揀過uwrie 個條豬西幾百倍